{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jungdam.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정담"
    },
    "text": "全州完山区チェ・ミョンヒギル21-4に位置するチョンダムは、エアコン付きの客室と庭園を提供しています。チョンダムは全州韓屋村に位置するゲストハウスで、ギョ洞美術館、全州伝統酒博物館、全州うちわ文化館などの観光地に近いです。Wi-Fiは無料で利用でき、駐車場を利用するには追加料金が発生します。客室には休憩スペースと薄型衛星テレビがあり、専用バスルームにはヘアドライヤーとシャワー設備が備わっています。客室には電子レンジもあります。チョンダムではアメリカンブレックファーストを楽しめます。周辺にはチェ・ミョンヒ文学館、スングァン齋、東学農民革命記念館などの人気スポットがあり、最寄りの空港は群山空港で56kmです。チョンダムは全州中心部から約750m離れており、チェックインは14:00から、チェックアウトは10:30まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンダムはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンダムは全州完山区チェ・ミョンヒギル21-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "チョンダムはエアコン付きの客室と庭園を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "チョンダムは全州韓屋村に位置しており、ギョ洞美術館、全州伝統酒博物館、全州うちわ文化館などの観光地に近いです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用するには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には休憩スペースと薄型衛星テレビがあり、専用バスルームにはヘアドライヤーやシャワー設備が備わっています。また、電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "チョンダムではアメリカンブレックファーストを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような人気スポットがありますか？",
            "answer": "チェ・ミョンヒ文学館、スングァン齋、東学農民革命記念館などの人気スポットが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山空港で56km離れています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムは全州中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "チョンダムは全州中心部から約750m離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは10:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 428
    }
}